人民日報--當年英方堅持興建香港新機場就是為了今天煽動香港同胞違法赴英而鋪路

雖遠必豬

點解香港人去英國會違法

西方女權- -當年中國堅持肛門拭子就是為了奠立第三世界國家兩性平等的基石。

石岡軍用機長，同英軍軍營呢？

以前啟德都有飛機飛英國㗎

總之多謝衛奕信